好需要人同我傾計

如題
覺得自己係全世界最乞人憎既人
無人會愛我
好想大家陪我傾計同我渡過呢段時間
對唔住 我知我好煩
如果有人覺得我好煩 可以隨時叫我收聲
我會識收聲

咩事?

P牌

加油

咁點？

夜晚成日都係咁

講嚟聽下，睇下幫唔幫到

咩事

發生咩事呀？

Is it just me,or is it getting crazier out there

係有咩幫到你

其實我有躁鬱
我好想讀master
所以大學成績要好好
今日同個老師講我target grade 係A-
佢笑9我 但我平時performance 唔係差
我好努力拎好成績
但我發覺我好攰
對住呢個社會 屋企全深藍
我仲可以點 仲可以點面對
然後呢排每晚就亂諗
覺得無人中意我 我死左又點
我好廢

盡力, 有時結果可能更好

我可以分享下
2019DSE 有offer但揀左asso
比深藍老豆老母鬧到依家
仲要我個科係deal with 人命
壓力大到開學咁耐，病足咁耐

樓主見攰咪抖下
唔開心好正常
我地有情緒架嘛
人食五谷，又係血肉之軀
有唔舒服好正常啦
唔駛咁介懷
香港人，放鬆啲

唔好俾人睇小你
更加唔好睇小你自己

其實心態好重要，我dse得10架咋，依家已經出咗社會做嘢有穩定收入。
就好似古人考狀元姐，一次唔得咪兩次，只要想做就唔好亂諗，成日改方向最後都係徒勞架咋…

曾經我都諗過一了百了

讀到讀唔到，呢個世界都係咁樣運轉